<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Home on Philly Community Wireless</title>
    <link>https://phillycommunitywireless.org/es/</link>
    <description>Recent content in Home on Philly Community Wireless</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://phillycommunitywireless.org/es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Partners</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/partners/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/partners/</guid>
      <description>Socios comunitarios de Norris Square Friends of Norris Square Park GALAEI Kensington Branch of the Free Library Xiente (anteriormente Norris Square Community Alliance) Norris Square Neighborhood Project Open Kitchen Sculpture Garden West Kensington Ministries Cesar Andreu Iglesias Gardens Socios de la comunidad de Philadelphia PhillyWisper Called to Serve Free Library of Philadelphia HACE Holobiont Lab Village of the Arts and Humanities Philly Tech Justice Temple University, Digital Equity Center Kensington Corridor Trust Funders Para más información sobre nuestros financiadores institucionales, visite nuestra página Fundadores.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fundadores</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/funders/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/funders/</guid>
      <description> Better Bike Share Partnership Mini Grant, Philadelphia City Fund, 2024 Community Challenge Grant, AARP (American Association of Retired Persons), 2023 Digital Equity Grant y apoyo continuo del Independent Public Media Foundation, 2021 hasta el presente Digital Literacy Alliance, The Mayor&#39;s Fund for Philadelphia, 2021-2022 Rapid Response Magic Project of the Princeton Humanities Council, 2020 RISE (Recognizing Inequalities and Standing for Equality), Pace Center for Civic Engagement, 2020 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Navegacion</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/networkmap/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/networkmap/</guid>
      <description>Mapa de la cobertura de Philly Community Wireless Para ver el mapa en pantalla completa, visite esta página web.
Cualquier área cubierta por el mapa de calor debe tener señal PCW disponible para una conexión wifi gratuita. Tenga en cuenta que el mapa de calor no es preciso a nivel de calle, y si no puede acceder a la red wifi en un espacio determinado de la ciudad, es posible que deba caminar por una esquina.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Preguntas más frecuentes</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/faq/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/faq/</guid>
      <description>¿Quien Somos Nosotros? ¿Qué es Philly Community Wireless? Philly Community Wireless es una organización comunitaria que desarrolla redes de malla de propiedad comunitaria en el norte de Filadelfia. Somos un grupo de trabajo de organizadores, tecnólogos, académicos, maestros de escuelas públicas y personal del Ayuntamiento de Filadelfia. Buscamos abordar la brecha digital de la ciudad con tecnologías de red de malla operadas y propiedad de la comunidad.
Las redes de malla permiten compartir una única conexión a Internet entre un grupo más amplio de usuarios con muy poco coste o infraestructura necesaria.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alex Wermer-Colan</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/alexwc/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/alexwc/</guid>
      <description>Alex Wermer-Colan es cofundador, voluntario desde hace mucho tiempo y director ejecutivo de Philly Community Wireless. Alex, residente del norte de Filadelfia, también trabaja como director académico y de investigación en el Loretta C. Duckworth Scholars Estudio de las Bibliotecas de la Universidad de Temple.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Allan Gomez</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/allang/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/allang/</guid>
      <description>Allan Gomez es el administrador de sistemas de Philly Community Wireless. Con PCW, ayuda a administrar y expandir una red WiFi comunitaria en crecimiento en Filadelfia. También ayuda a generar compromiso y propiedad con los miembros de la comunidad. El trabajo que realiza con PCW se superpone muy bien con sus experiencias pasadas en la construcción de estaciones de radio FM de baja potencia en América Latina y Estados Unidos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chris Mehretab</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/chrism/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/chrism/</guid>
      <description>Originario de Harrisburg, PA, Chris se unió inicialmente al equipo de PCW como pasante en el verano de 2021. A partir de ahí, su trabajo creció como enlace de participación comunitaria hasta su puesto actual como administrador de redes sociales. Ha ayudado en múltiples foros de divulgación, incluido el sondeo, la presentación de eventos comunitarios y la operación de todos los canales de redes sociales relacionados con PCW. Fuera de PCW, Chris trabaja en un bufete de abogados de la ciudad y le gusta pinchar y jugar con su gato Puffin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dylan Hutchinson</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/dylanh/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/dylanh/</guid>
      <description>Dylan creció en la región de Lehigh Valley en Pensilvania, justo al norte de Filadelfia. Dylan se graduó de la Universidad de Moravian en la primavera de 2021 con una licenciatura en Salud Pública e Informática.
Poco después de graduarse, Dylan se mudó a los suburbios de Filadelfia, donde aceptó un trabajo como ingeniero de observabilidad y monitoreo en una gran institución financiera. En el pasado, Dylan trabajó como técnico de emergencias médicas y despachador, donde descubrió su amor por la comunidad y el trabajo con la gente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Eugene Ryoo</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/eugener/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/eugener/</guid>
      <description>Eugene es líder de instalación en Philly Community Wireless. Creció en el centro de Pensilvania y se mudó a Filadelfia en el verano de 2022. Principalmente interesado en la relación entre las personas y la tecnología, Eugene hace un poco de todo con PCW, desde ayudar con las instalaciones hasta escribir y mantener aplicaciones web. Fuera del trabajo, a Eugene le gusta ir a espectáculos, tocar la guitarra y el bajo, andar en bicicleta y pasar el rato en casa con su gato, Toes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leanne Przybylowski</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/leannep/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/leannep/</guid>
      <description>Leanne, una canadiense, llegó a Filadelfia en 2021 para realizar una Maestría en Ciencias en Comunicación para el Desarrollo y el Cambio Social en la Universidad de Temple. Interesada en la equidad digital y el vínculo entre los espacios digitales y la democracia saludable, Leanne comenzó a trabajar como voluntaria en PCW al final de su tiempo en Temple y rápidamente se volvió muy activa en la organización y apasionada por su visión alternativa para transformar la inclusión digital a través del wifi comunitario.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Calidad de Aire</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/airmonitor/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Sep 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/airmonitor/</guid>
      <description>Act on Air: The Philly Air Monitor Project Philly Community Wireless is partnering with other organizations around the city, including the Clean Air Council and Temple University&amp;rsquo;s Geography and Urban Studies Program, to deploy Purple Air Monitors on our network.
Measuring Air Quality Purple Air monitors allow residents to asses:
If their air quality is good in their area How it compares to other parts of the city. Purple Air Monitors Purple air monitors enable communities to engage in citizen science around pollution in their neighborhoods.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Acerca de Nosotros</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/about/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/about/</guid>
      <description>Nuestro equipo incluye seis personal y mas de 50 voluntarios de una amplia gama de organizaciones locales y nacionales. Para obtener más información, visite nuestra página Equipo.
La Meta Justo antes del golpe de la pandemia COVID-19, un estudio detallado publicado por el Banco de la Reserva Federal de Filadelfia encontró que apenas el 53% de los residentes negros y el 44% de los residentes de Latinx en Filadelfia tienen conexiones de banda ancha (Álvaro 2020).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conéctate</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/getconnected/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/getconnected/</guid>
      <description>Conéctate
Si vives en los barrios de Fairhill, Kensington y Norris Square, en el norte de Filadelfia, y desea conectarse a Internet inalámbrico gratuito o alojar una antena para conectar a sus vecinos, complete nuestro formulario de inscripción.
El proceso de instalación Philly Community Wireless trabaja con PhillyWisper, un proveedor local de servicios inalámbricos de Internet, para instalar antenas en los tejados que utilizamos para compartir una red wifi gratuita a los residentes del barrio y a los espacios públicos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Equipo</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/people/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/people/</guid>
      <description>= organizador = tecnólogo = maestros = investigador
Equipo administrativo Director ejecutivo
Alex Wermer-Colan alex@phillycommunitywireless.org
Administrador de sistemas
Allan Gomez allan@phillycommunitywireless.org
Coordinador comunitario Leanne Przybylowski leanne@phillycommunitywireless.org
Técnico
Eugene Ryoo eugene@phillycommunitywireless.org
Administrador de redes sociales
Chris Mehretab chris@phillycommunitywireless.org
Instalador Dylan Hutchinson dylan@phillycommunitywireless.org
Junta directiva Will Dean Bibliotecario de Servicios de Investigación y Datos, Temple University Libraries
Jonathan Latko Centro de Reciclaje de Computadoras, Temple University
Jessa Lingel Profesora Titular, Annenberg School for Communication, University of Pennsylvania</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Voluntario</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/volunteer/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/volunteer/</guid>
      <description>¡Nos encantan los voluntarios! Somos una coalición liderada por voluntarios que trabaja para construir redes de Internet inalámbricas controladas por la comunidad en Filadelfia. A continuación hemos esbozado las maneras en que los voluntarios pueden contribuir.
Si está interesado en participar, rellene nuestro formulario de inscripción como voluntario.
Voluntarios tecnológicos El equipo técnico está buscando voluntarios para ayudar con nuestro proceso de instalación: Asistiendo a entrenamientos en persona en Norris Square, Configurando nuestro hardware de red e Instalando equipos en hogares y en tejados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/contact/</guid>
      <description>Contáctenos info@phillycommunitywireless.org
215-316-5761</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/getting-here/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/getting-here/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/networkupdates/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/networkupdates/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/news/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/news/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/resources/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/resources/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aviso de Privacidad</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/privacy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/privacy/</guid>
      <description>Fecha de entrada en vigor: 1 de marzo de 2021
Última actualización: 21 de mayo de 2021
Nosotros en Philadelphia Community Wireless Project, un proyecto patrocinado fiscalmente por el Movement Alliance Project (&amp;quot;PCWP&amp;quot;, &amp;ldquo;nos&amp;rdquo;, &amp;ldquo;nuestro&amp;rdquo;, o &amp;ldquo;nosotros&amp;rdquo;) estamos fuertemente comprometidos con la transparencia, y le queremos (&amp;quot;ti&amp;quot; o &amp;ldquo;tu&amp;rdquo;) comprender cómo recopilamos, utilizamos, compartimos y protegemos su información personal, así como cómo puede gestionar la información personal que recopilamos. Este Aviso de Privacidad se aplica a sus interacciones con nosotros, incluyendo asistir a nuestros eventos o participar en nuestros programas, o su uso de nuestro sitio web (www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PCW Code of Conduct</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/code-of-conduct/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/code-of-conduct/</guid>
      <description>Valores de participación Este es un espacio seguro. Alentamos la discusión de temas delicados y difíciles para que podamos apoyarnos unos a otros y resolver los problemas juntos. Al mismo tiempo, nos esforzamos por mantener espacios donde personas con una pluralidad de voces y experiencias puedan participar plenamente. Debido a la naturaleza sensible o privada de algunos elementos del proyecto, por favor sea consciente para evitar compartir información de identificación, y recuerde que cualquier cosa que usted comparte es vista por otras personas.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
