<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Página Principal on Philly Community Wireless</title>
    <link>https://phillycommunitywireless.org/es/</link>
    <description>Recent content in Página Principal on Philly Community Wireless</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://phillycommunitywireless.org/es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Publicación de trabajos de Gerente de Proyecto</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/job/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/job/</guid>
      <description>Philly Community Wireless (PCW) es una iniciativa de impacto colectivo que consiste en organizaciones comunitarias aliadas con sede en los barrios de Fairhill y Kensington. Estamos construyendo infraestructuras de Internet de propiedad y operadas por la comunidad para democratizar el acceso, promover la alfabetización digital y luchar contra la inequidad digital con un servicio de banda ancha libre y neutral en la red en el norte de Filadelfia.
A través del financiamiento de la Independence Public Media Foundation y de la Digital Literacy Alliance en el Fondo del Alcalde para Filadelfia, PCW busca un Gerente de Proyecto a tiempo completo para liderar esta iniciativa impulsada por voluntarios durante los próximos dos años mientras nos asociamos con empresas locales sin fines de lucro, y comunidades de inmigrantes/LEP en el vecindario de Norris Square Park para desarrollar un modelo alternativo de administración de redes basadas en la comunidad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Acerca de Nosotros</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/about/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/about/</guid>
      <description>El Proyecto Nuestro equipo incluye voluntarios y personal de una amplia gama de organizaciones locales y nacionales. Para obtener más información, visite nuestra página Equipo.
Los Valores Creemos que el acceso a Internet es un derecho humano fundamental y que la tecnología inalámbrica independiente, de propiedad comunitaria y operada es un medio sostenible y escalable de inclusión digital.
Somos compatibles con los principios de neutralidad de la red y creemos que Internet debe proporcionarse sin necesidad de limitación, calificación cero y seguimiento y monetización del comportamiento de los usuarios.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conéctate</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/getconnected/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/getconnected/</guid>
      <description>Conéctate
Si vive en el vecindario norris Square Park del norte de Filadelfia y desea inscribirse para alojar una antena en la azotea o un kit de malla en su hogar, complete nuestro Sign Up Form!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Equipo</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/people/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/people/</guid>
      <description>Líderes organizacionales    ・ Líder de Administración ・ Alex Wermer-Colan ・ Coordinador de Becas Digitales, Temple University, Scholars Studio
  ・ Líder tecnológico・ Addie Barron ・ Tecnólogo Independiente
   ・ Co-líder de divulgación ・ Heather Lewis-Weber ・ Sr. Coordinador de Participación Comunitaria, Temple University, College of Liberal Arts
  ・ Co-líder de divulgación ・ Kate Goodman ・ Especialista en Iniciativas Comunitarias, Free Library of Philadelphia</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FAQ</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/faq/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/faq/</guid>
      <description>¿Qué es Philly Community Wireless? Philly Community Wireless es un proyecto para desarrollar redes de malla de propiedad comunitaria en North Philly. Somos un grupo de trabajo de organizadores, tecnólogos, académicos, maestros de escuelas públicas y personal del Ayuntamiento de Filadelfia. Durante una época de distanciamiento social y enseñanza en línea, aproximadamente la mitad de los estudiantes de las escuelas públicas de la ciudad carecen de conexión wifi en casa. En ciertos vecindarios, aún más residentes carecen de conexión a Internet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Voluntario</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/volunteer/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/volunteer/</guid>
      <description>Nuestra red está siendo construida por y para nuestras comunidades.
Para participar, solo tiene que ponerse en contacto con uno de nuestros jefes de equipo en función de sus áreas de interés. Póngase en contacto con usted si tiene o está interesado en desarrollar las siguientes habilidades:
Además, estamos contratando un director de proyecto!
Equipo de divulgación  Participación comunitaria Escritura de la concesión Prospección y volantes Dominio del idioma español Merchandising e impresión Diseño gráfico  Enviar un correo electrónico a Heather a outreach@phillycommunitywireless.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/contact/</guid>
      <description>Contáctenos   phillycommunitywireless@gmail.com
  215-316-5761
  Encuentranos en Facebook</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aviso de Privacidad</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/privacy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/privacy/</guid>
      <description>Fecha de entrada en vigor: 1 de marzo de 2021
Última actualización: 21 de mayo de 2021
 Nosotros en Philadelphia Community Wireless Project, un proyecto patrocinado fiscalmente por el Movement Alliance Project (&amp;quot;PCWP&amp;quot;, &amp;ldquo;nos&amp;rdquo;, &amp;ldquo;nuestro&amp;rdquo;, o &amp;ldquo;nosotros&amp;quot;) estamos fuertemente comprometidos con la transparencia, y le queremos (&amp;quot;ti&amp;rdquo; o &amp;ldquo;tu&amp;quot;) comprender cómo recopilamos, utilizamos, compartimos y protegemos su información personal, así como cómo puede gestionar la información personal que recopilamos. Este Aviso de Privacidad se aplica a sus interacciones con nosotros, incluyendo asistir a nuestros eventos o participar en nuestros programas, o su uso de nuestro sitio web (www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PCW Code of Conduct</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/code-of-conduct/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/code-of-conduct/</guid>
      <description>Values of Participation This is a safe space. We encourage discussion of sensitive and difficult topics so that we can support each other and problem solve together. At the same time, we strive to uphold spaces where people with a plurality of voices and experiences can participate in full. Due to the sensitive or private nature of some elements of the project, please be cognizant to avoid sharing identifying information, and remember that anything you do share is seen by other people.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
