<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pagina Principal on Philly Community Wireless</title>
    <link>https://phillycommunitywireless.org/es/</link>
    <description>Recent content in Pagina Principal on Philly Community Wireless</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 30 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://phillycommunitywireless.org/es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Acerca de Nosotros</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/about/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/about/</guid>
      <description>El Proyecto Nuestro equipo incluye voluntarios y personal de una amplia gama de organizaciones locales y nacionales. Para obtener más información, visite nuestra página Personas.
Los Valores Creemos que el acceso a Internet es un derecho humano fundamental y que la tecnología inalámbrica independiente, de propiedad comunitaria y operada es un medio sostenible y escalable de inclusión digital.
Somos compatibles con los principios de neutralidad de la red y creemos que Internet debe proporcionarse sin necesidad de limitación, calificación cero y seguimiento y monetización del comportamiento de los usuarios.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conéctate</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/get-connected/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/get-connected/</guid>
      <description>Conéctate
Si vive en el vecindario norris Square Park del norte de Filadelfia y desea inscribirse para alojar una antena en la azotea o un kit de malla en su hogar, complete nuestro Sign Up Form!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Equipo</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/gente/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/gente/</guid>
      <description>Líderes organizacionales    ・ Líder de Administración ・ Alex Wermer-Colan ・ Coordinador de Becas Digitales, Temple University, Scholars Studio
  ・ Líder tecnológico・ Addie Barron ・ Tecnólogo Independiente
   ・ Co-líder de divulgación ・ Heather Lewis-Weber ・ Sr. Coordinador de Participación Comunitaria, Temple University, College of Liberal Arts
  ・ Co-líder de divulgación ・ Kate Goodman ・ Especialista en Iniciativas Comunitarias, Free Library of Philadelphia</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FAQ</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/faq/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/faq/</guid>
      <description>¿Qué es Philly Community Wireless? Philly Community Wireless es un proyecto para desarrollar redes de malla de propiedad comunitaria en North Philly. Somos un grupo de trabajo de organizadores, tecnólogos, académicos, maestros de escuelas públicas y personal del Ayuntamiento de Filadelfia. Durante una época de distanciamiento social y enseñanza en línea, aproximadamente la mitad de los estudiantes de las escuelas públicas de la ciudad carecen de conexión wifi en casa. En ciertos vecindarios, aún más residentes carecen de conexión a Internet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Voluntario</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/volunteer/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/volunteer/</guid>
      <description>Nuestra red está siendo construida por y para nuestras comunidades.
Para participar, solo tiene que ponerse en contacto con uno de nuestros jefes de equipo en función de sus áreas de interés. Póngase en contacto con usted si tiene o está interesado en desarrollar las siguientes habilidades:
Equipo de divulgación  Participación comunitaria Escritura de la concesión Prospección y volantes Dominio del idioma español Merchandising e impresión Diseño gráfico  Enviar un correo electrónico a Heather a outreach@phillycommunitywireless.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aviso de Privacidad</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/privacy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/privacy/</guid>
      <description>Fecha de entrada en vigor: 1 de marzo de 2021
Última actualización: 21 de mayo de 2021
 We at Philadelphia Community Wireless Project, a fiscally sponsored project of the Movement Alliance Project (&amp;quot;PCWP&amp;quot;, &amp;ldquo;us&amp;rdquo;, &amp;ldquo;our&amp;rdquo;, or &amp;ldquo;we&amp;quot;) are strongly committed to transparency, and we want you (&amp;quot;you&amp;rdquo; or &amp;ldquo;your&amp;quot;) to understand how we collect, use, share and protect your personal information, as well as how you can manage the personal information we collect.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
