<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Home on Philly Community Wireless</title>
    <link>https://phillycommunitywireless.org/es/</link>
    <description>Recent content in Home on Philly Community Wireless</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://phillycommunitywireless.org/es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Navegacion</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/networkmap/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/networkmap/</guid>
      <description>Mapa de la cobertura de Philly Community Wireless Para ver el mapa en pantalla completa, visite esta página web.
Cualquier área cubierta por el mapa de calor debe tener señal PCW disponible para una conexión wifi gratuita. Tenga en cuenta que el mapa de calor no es preciso a nivel de calle, y si no puede acceder a la red wifi en un espacio determinado de la ciudad, es posible que deba caminar por una esquina.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Preguntas más frecuentes</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/faq/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/faq/</guid>
      <description>¿Qué es Philly Community Wireless? Philly Community Wireless es una organización comunitaria que desarrolla redes de malla de propiedad comunitaria en el norte de Filadelfia. Somos un grupo de trabajo de organizadores, tecnólogos, académicos, maestros de escuelas públicas y personal del Ayuntamiento de Filadelfia. Buscamos abordar la brecha digital de la ciudad con tecnologías de red de malla operadas y propiedad de la comunidad.
Las redes de malla permiten compartir una única conexión a Internet entre un grupo más amplio de usuarios con muy poco coste o infraestructura necesaria.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Calidad de Aire</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/airmonitor/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Sep 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/airmonitor/</guid>
      <description>Act on Air: The Philly Air Monitor Project Philly Community Wireless is partnering with other organizations around the city, including the Clean Air Council and Temple University&amp;rsquo;s Geography and Urban Studies Program, to deploy Purple Air Monitors on our network.
Measuring Air Quality Purple Air monitors allow residents to asses:
If their air quality is good in their area How it compares to other parts of the city. Purple Air Monitors Purple air monitors enable communities to engage in citizen science around pollution in their neighborhoods.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Acerca de Nosotros</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/about/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/about/</guid>
      <description>El Proyecto Nuestro equipo incluye seis personal y mas de 50 voluntarios de una amplia gama de organizaciones locales y nacionales. Para obtener más información, visite nuestra página Equipo.
Los Valores Creemos que el acceso a Internet es un derecho humano fundamental y que la tecnología inalámbrica independiente, de propiedad comunitaria y operada es un medio sostenible y escalable de inclusión digital.
Somos compatibles con los principios de neutralidad de la red y creemos que Internet debe proporcionarse sin necesidad de limitación, calificación cero y seguimiento y monetización del comportamiento de los usuarios.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conéctate</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/getconnected/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/getconnected/</guid>
      <description>Conéctate
Si vive en los barrios de Fairhill, Kensington y Norris Square, en el norte de Filadelfia, y desea conectarse a Internet inalámbrico gratuito o alojar una antena para conectar a sus vecinos, complete nuestro formulario de inscripción!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Equipo</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/people/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/people/</guid>
      <description>= organizador = tecnólogo = maestros = investigador
Equipo administrativo Director ejecutivo
Alex Wermer-Colan alex@phillycommunitywireless.org
Administrador de sistemas
Allan Gomez allan@phillycommunitywireless.org
Técnico
Mir Detre mir@phillycommunitywireless.org
Community Engagement Liaison
Chris Mehretab chris@phillycommunitywireless.org
Install Lead Dylan Hutchinson dylan@phillycommunitywireless.org
Outreach Coordinator Leanne Przybylowski leanne@phillycommunitywireless.org Junta directiva Will Dean Bibliotecario de Servicios de Investigación y Datos, Temple University Libraries
Jonathan Latko Centro de Reciclaje de Computadoras, Temple University
Jessa Lingel Profesora Titular, Annenberg School for Communication, University of Pennsylvania</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Voluntario</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/volunteer/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/volunteer/</guid>
      <description>¡Nos encantan los voluntarios! Somos una coalición liderada por voluntarios que trabaja para construir redes de Internet inalámbricas controladas por la comunidad en Filadelfia. A continuación hemos esbozado las maneras en que los voluntarios pueden contribuir.
Si está interesado en participar, rellene nuestro formulario de inscripción como voluntario.
Voluntarios tecnológicos El equipo técnico está buscando voluntarios para ayudar con nuestro proceso de instalación: Asistir a entrenamientos en persona en Norris Square, configurar nuestro hardware de red e instalar equipos en hogares y en tejados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/contact/</guid>
      <description>Contáctenos phillycommunitywireless@gmail.com
215-316-5761
Encuentranos en Facebook</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aviso de Privacidad</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/privacy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/privacy/</guid>
      <description>Fecha de entrada en vigor: 1 de marzo de 2021
Última actualización: 21 de mayo de 2021
Nosotros en Philadelphia Community Wireless Project, un proyecto patrocinado fiscalmente por el Movement Alliance Project (&amp;quot;PCWP&amp;quot;, &amp;ldquo;nos&amp;rdquo;, &amp;ldquo;nuestro&amp;rdquo;, o &amp;ldquo;nosotros&amp;rdquo;) estamos fuertemente comprometidos con la transparencia, y le queremos (&amp;quot;ti&amp;quot; o &amp;ldquo;tu&amp;rdquo;) comprender cómo recopilamos, utilizamos, compartimos y protegemos su información personal, así como cómo puede gestionar la información personal que recopilamos. Este Aviso de Privacidad se aplica a sus interacciones con nosotros, incluyendo asistir a nuestros eventos o participar en nuestros programas, o su uso de nuestro sitio web (www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PCW Code of Conduct</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/code-of-conduct/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/code-of-conduct/</guid>
      <description>Valores de participación Este es un espacio seguro. Alentamos la discusión de temas delicados y difíciles para que podamos apoyarnos unos a otros y resolver los problemas juntos. Al mismo tiempo, nos esforzamos por mantener espacios donde personas con una pluralidad de voces y experiencias puedan participar plenamente. Debido a la naturaleza sensible o privada de algunos elementos del proyecto, por favor sea consciente para evitar compartir información de identificación, y recuerde que cualquier cosa que usted comparte es vista por otras personas.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
