<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Equipo on Philly Community Wireless</title>
    <link>https://phillycommunitywireless.org/es/about/people/</link>
    <description>Recent content in Equipo on Philly Community Wireless</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 30 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://phillycommunitywireless.org/es/about/people/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Zoe Kerrich</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/about/people/zoek/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Jan 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/about/people/zoek/</guid>
      <description>Zoe comenzó a trabajar como voluntaria en Philly Community Wireless en el verano de 2024, y actualmente apoya el trabajo de instalación de acceso wifi. Tiene formación en planificación urbana y regional, con especialización en planificación de la resiliencia climática. Fuera del trabajo, a Zoe le gusta la jardinería, montar en bicicleta y tejer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alex Wermer-Colan</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/about/people/alexwc/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/about/people/alexwc/</guid>
      <description>Alex Wermer-Colan es cofundador, voluntario desde hace mucho tiempo y director ejecutivo de Philly Community Wireless. Alex, residente del norte de Filadelfia, también trabaja como director académico y de investigación en el Loretta C. Duckworth Scholars Estudio de las Bibliotecas de la Universidad de Temple.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Allan Gomez</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/about/people/allang/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/about/people/allang/</guid>
      <description>Allan Gomez es el administrador de sistemas de Philly Community Wireless. Con PCW, ayuda a administrar y expandir una red WiFi comunitaria en crecimiento en Filadelfia. También ayuda a generar compromiso y propiedad con los miembros de la comunidad. El trabajo que realiza con PCW se superpone muy bien con sus experiencias pasadas en la construcción de estaciones de radio FM de baja potencia en América Latina y Estados Unidos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chris Mehretab</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/about/people/chrism/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/about/people/chrism/</guid>
      <description>Originario de Harrisburg, PA, Chris se unió inicialmente al equipo de PCW como pasante en el verano de 2021. A partir de ahí, su trabajo creció como enlace de participación comunitaria hasta su puesto actual como administrador de redes sociales. Ha ayudado en múltiples foros de divulgación, incluido el sondeo, la presentación de eventos comunitarios y la operación de todos los canales de redes sociales relacionados con PCW. Fuera de PCW, Chris trabaja en un bufete de abogados de la ciudad y le gusta pinchar y jugar con su gato Puffin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dylan Hutchinson</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/about/people/dylanh/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/about/people/dylanh/</guid>
      <description>Dylan creció en la región de Lehigh Valley en Pensilvania, justo al norte de Filadelfia. Dylan se graduó de la Universidad de Moravian en la primavera de 2021 con una licenciatura en Salud Pública e Informática.
Poco después de graduarse, Dylan se mudó a los suburbios de Filadelfia, donde aceptó un trabajo como ingeniero de observabilidad y monitoreo en una gran institución financiera. En el pasado, Dylan trabajó como técnico de emergencias médicas y despachador, donde descubrió su amor por la comunidad y el trabajo con la gente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Eugene Ryoo</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/about/people/eugener/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/about/people/eugener/</guid>
      <description>Eugene es líder de instalación en Philly Community Wireless. Creció en el centro de Pensilvania y se mudó a Filadelfia en el verano de 2022. Principalmente interesado en la relación entre las personas y la tecnología, Eugene hace un poco de todo con PCW, desde ayudar con las instalaciones hasta escribir y mantener aplicaciones web. Fuera del trabajo, a Eugene le gusta ir a espectáculos, tocar la guitarra y el bajo, andar en bicicleta y pasar el rato en casa con su gato, Toes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leanne Przybylowski</title>
      <link>https://phillycommunitywireless.org/es/about/people/leannep/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phillycommunitywireless.org/es/about/people/leannep/</guid>
      <description>Leanne, una canadiense, llegó a Filadelfia en 2021 para realizar una Maestría en Ciencias en Comunicación para el Desarrollo y el Cambio Social en la Universidad de Temple. Interesada en la equidad digital y el vínculo entre los espacios digitales y la democracia saludable, Leanne comenzó a trabajar como voluntaria en PCW al final de su tiempo en Temple y rápidamente se volvió muy activa en la organización y apasionada por su visión alternativa para transformar la inclusión digital a través del wifi comunitario.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
